呂甜真係好幸褔，有個唱歌咁好聽，咁愛香港，咁有良心既老公

好葡萄，好想6號做我老公，晚晚唱夏令時間，唱狹持俾我聽

呂甜是真理

龍哥都好幸福有個咁好嘅老婆
記得唔好再鬧交